栗戰書：將完善香港選舉制度 打出一套法律「組合拳」

第十三屆全國人民代表大會第四次會議在人民大會堂舉行第二次全體會議於今日下午三時舉行。人大常務委員會委員長栗戰書在會上發表工作報告，提及本次大會將作出關於完善香港選舉制度的決定，打出一套法律的「組合拳」。

他強調，人大將堅定不移依法維護國家主權、安全、發展利益，為維護香港憲制秩序、打擊「港獨」勢力、確保愛國者治港、保持香港長期繁榮穩定提供法律保障。

栗戰書又指，香港於2019年發生「修例風波」令法治和社會秩序遭遇嚴重衝擊，「一國兩制」受到嚴重挑戰，常委會於去年6月連續召開兩次會議，審議通過《港區國安法》，相關法律在港實施後，扭轉香港在國家安全領域長期「不設防」的嚴峻局面。

全港人民中拳

咁佢以前係咪鐘意耍太極拳？耍左香港人幾十年？

極權統治下講既法律

就係咁先要強調自己「依法」

社會主義鐵拳

直情取消咗佢啦柒頭

好勁

中國古拳法？

支式法律都係法律
全宇宙通用

combo 先姦後殺

我都係諗到呢個

義和拳？

香港全民投票左三十年，而家要由個無票投既地方去「完善」香港既選舉制度

栗鹹書

中國最鍾意偷換概念
明明係剷除香港選舉制度
就講成係完善香港選舉制度

維持自己執政嘅合法性

點解大陸d官講親d嘢都一陣柒味9唔撚搭8咁
完全一d文化修養都感受唔到